法國又嚟示威 反對整體安全法

整體安全法
即係保護差佬免被起底、老豆搵仔

天下警察一樣黑

法國警察再黑
都唔會聯同國安殺人

法國警察好殘暴的 德國警察好好多